[行動建議] 十八區開花 --- 全民撳錢運動

號召各位聽日十八區去各大銀行排隊撳錢
時間: 直至銀行營業時間結束為止
地點: 所有銀行分行 *強烈建議集中總行

政府澄清「以緊急法停市凍資產」屬謠言
你相信政府嗎? 林鄭當初聲稱會以對話止暴制亂 最後下場係以實彈血腥鎮壓
政府企圖透過澄清謠言平息恐慌, 但共產黨既特色就係講一套做一套
想保護自己既資產就必須先下手為強 將資產轉成現金 避免成為中共回血劍下的刀下亡魂

政府企圖平息恐慌既謊言

你仲信唔信政府?

同場加映
中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

行動post冇人理

推
已經撳緊

今日都冇錢襟啦

全民㩒爆atm

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

推

push

想罷工又唔敢既同我入黎

完全唔信政府，撳錢！

再講多次 文宣係要主動出擊

已將消息散俾啲奶奶級師奶

DLLM
好撚多人撳錢

有冇人整長輩圖/文宣圖

推
有時唔洗下下硬打既
仲有第啲抗爭都可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

緊急法實施後排隊攞現金竟然會有法律責任